有無人都好中意食牛仔骨

煎香做餸一流
平民美食

邊度平民唔平架喎

平過食牛扒

我之前試過係茶記食午餐
燒汁牛仔骨飯有5舊牛仔骨
都係$35連野飲

不過牛仔骨都係黑椒好食

除左舊骨 舊肉同塊膜撕走哂黎食好有滿足感

我之前去凍肉鋪買五條牛仔骨（？）唔知單位
總之三個骨一條 五條
都要 80蚊

你個間好抵食

Agger平時食到勁乾淨
好正呀

一磅紐西蘭急凍草飼都係五十幾蚊
點都平過"新鮮"支那豬

一定會食埋塊膜, 食到得返舊骨乾乾淨淨
有d人淨食肉

晚市小炒黑椒牛仔骨煲

就咁剪香先係最好食
中式、黑椒、洋蔥全部都係垃圾

煎

至愛食牛仔骨
每次都會食到乾乾淨淨

塊膜既口感好正

食牛仔骨唔食到剩返塊骨嘅食屎

我好憎
細個屋企人鐘意蒸牛仔骨 又鐘意拎d奇奇怪怪既汁煎
而家覺得好難食

我冇牙，開始唔勉強自己了

蒸

狗都唔屌
所以到而家都唔鐘意食

好兩極化
一係好中意 一係好憎

蒸又唔出奇既
酒樓點心黑椒牛仔骨都係蒸

硬到仆街
不了

中式牛柳先係皇道

希望今晚食到 , 泰式牛仔骨